{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033081?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 큰양지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせをご確認ください。 予約人数が変更される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、入室可能なペットペンションを選択する必要があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決まります。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失による損害賠償が発生することがあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具を持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約されたペンションは周辺の観光地に位置し、駐車も可能です。 チョンドン洞窟、ダリアン観光地、コス洞窟、マン天下スカイウォーク、ソノムンダンヤンアクアワールドなどが近い距離にあります。 家庭菜園ではさまざまな有機作物が利用でき、不足している食材があればいつでも食事に使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が変更される場合、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約人数が変更される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、入室可能なペットペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失による損害賠償はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失による損害賠償が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "予約されたペンションの周辺には、チョンドン洞窟、ダリアン観光地、コス洞窟、マン天下スカイウォーク、ソノムンダンヤンアクアワールドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は家庭菜園の作物を利用することができますか？",
            "answer": "はい、宿泊者は家庭菜園で育てられた有機作物を利用することができます。不足している食材があればいつでも食事に使用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 492
    }
}